其實澳牛係咪真係好好食

未食過

咁咪去食下咪知囉，個個口味唔同！

唔難食算唔算係好食

係 之前成日食
呢排轉左食紐西蘭牛

义燒spaghetti
雞粉

蝦蝦蝦

中上啦
不過員工太有特色 冇咩事都唔會再去食

炒蛋 同 奶茶 有啲質素

炒蛋同奶茶OK
個叉燒意粉唔好食

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦

炒蛋同燉奶ok

真定假膠

早餐華星好食過佢

淨係個炒強都夠玩成晚